# Zeon-FlashCardsApp


Инструкция по развертыванию проекта



Склонируйте репозиторий из Gitlab на свой локальный компьютер с помощью команды:


git clone https://gitlab.com/Tilekbai/zeon-flashcardsapp.git


Перейдите в корневой каталог проекта.


Создайте виртуальное окружение, выполнив команду:


python3 -m venv venv

Активируйте виртуальное окружение, выполнив команду:

source venv/bin/activate

Установите необходимые зависимости, выполнив команду:

pip install -r requirements.txt

Прокатите миграции, выполнив команду:

python manage.py migrate

Запустите сервер разработки, выполнив команду:

python manage.py runserver

Перейдите по адресу: localhost:8000